想請教點解個市尋日血今日跌

想請教點解個市尋日血今日跌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

托完市, 而家收成

尋日流血到今日會死架

Oh gg ,我仲買左386